---
title: PayPal
---

# Intégration avec PayPal

## Configuration

Afin de configurer une intégration avec Paypal, vous devez ajouter les éléments suivants:

- Ouvrez les `Paramètres Paypal`
  Allez dans `Intégrations > Paramètres Paypal`
- Ajoutez le nom d'utilisateur, le mot de passe et la signature de votre application Paypal
  Ces informations peuvent être obtenues en créant un compte sur `https://developer.paypal.com/` puis en créant une nouvelle application
- Cochez `Utiliser la sandbox` s'il s'agit d'une application Paypal de test (Sandbox)

## Usage

- [Passerelles de paiement](/dokos/comptabilite/passerelles-paiements)
